開播了 俄 羅斯《飢餓遊戲》真人騷 殺人強姦照拍隨時被捕

【戰鬥民族】俄 羅斯《飢餓遊戲》真人騷 殺人強姦照拍隨時被捕

有冇人有link可以睇
利申 唔信有人會殺人 強姦

《飢餓遊戲》（The Hunger Games）竟然有真實版！俄羅斯富商Yevgeny Pyatkovsky推出名為《Game2: Winter》真人騷節目，將30名參賽者送到西伯利亞野外進行為期9個月的生存遊戲，爭奪130萬英鎊（約1256萬港元）的最終獎金。比賽規則寫到明容許一切行為，包括「打架、飲酒、吸煙甚至強姦殺人」。Pyatkovsky指製作方不會負任何責任：「就算他們被殺或者被強姦，都不能控告我們。」所有參賽者都要簽一份免責文件，上面寫明違反俄羅斯法例依然有機會被警方拘捕。

除了人類對手之外，參賽者還要面對西伯利亞熊和野狼，隨時受傷喪命。這個危險遊戲家庭觀眾都可以參與。每個星期參賽者會指定一件物資，由觀眾透過節目網站提供贊助，十足《飢餓遊戲》的橋段。《Game2: Winter》將在下年7月開播，現時已有60人報名參加，包括一名美國人。為打中國市場，節目還會有中文版，實在非常進撃。

即刻比人隊冧啦

諗起有套真人SHOW完左班人都唔知

單野好似成年前啦啵
印象中班人好和平咁完左個game
但有節目走數無獎金，好似係咁

7月1號開播左 大家有冇link

套野2017年7月1日開播左

派到個鍵盤俾佢就唔同講法

貝爺去贏硬

點知最後30個都係男人黎

有冇片

強姦咪啱

生存倒一分鍾已經好厲害

戰鬥民族會殺人唔奇怪

咁姐係有冇片....

hk01

我都想要睇片

片呢

你知連登仔係邊個就唔會夠膽串佢

推到有片

lm

推，求片

成班伸手黨 片片片

推

遲啲會唔會有印度版？真人實況AV，鄉親目前犯…

投放物資揀電腦即時秒殺全場

官網講左the game does not happen

我是一個西伯利亞人～

想睇 邊度有

The game was fake
The creator used it as a marketing program to show how many attention can get something that includes "murder" or death in general saying that he didn't use publicity of any kind, but the internet shared the show all over the world
It's bullshit, I know, but that's what he said in a video that you can find in the official social medias in the official website
The game won't happen

終極炒車?

揾is過去玩

跟車太貼

官網link

連炒兩次

求片都叫炒車?

屌

呃多九個月

樓主貼舊新聞洗走DQ 唔好推